rugby sevens 買飛問題

想問仲有無巴打有飛多左可以賣比小弟 同埋如果食黃牛價會係幾錢到？

有兩張星期日 點聯絡？

點pm既？想知大約幾錢

連登無PM
星期日原價兩張$1600
但今年都唔係太貴